我正式宣布今日我湧洗脫73亞污名

16-0奪冠

入左贏過自己果隊 無諗過靠自己打低曾經擊敗自己果隊 咁贏精彩咩

不過要講 curry係勁 但勇係贏得唔精彩

16:0

有可以贏唔到咩

你個傻仔
個fmvp 又冇咗了

隊隊都擊敗過自己嗰隊，成個NBA唔洗轉隊了

冠軍才是最重要

咁組隊法根本無人承認

自我中心到呢...

加入敵隊係kd 贏波既係成個勇士

你諗清楚係邊個贏得唔光彩

叫聯盟取消左佢個冠軍囉on9
無人承認都講得出

12-1亞軍

我皇是咪底薪去湧

kd入左勇士 kd唔光彩 勇都係

勁過勇邊洗去勇

on9 巨頭合體咪就係foj開先河囉

真係得淡笑 其他所謂巨頭全部都係勇選秀選返來 只有毒撚係上年加入 咁樣叫組隊?
垃圾猗除左Irving 成堆巨頭/前球星都係呢兩年加入
垃圾占狗一見到猗有Irving同Klove即刻扮狗掉低兩個年老朋友死返來

全部選秀返黎，不准買勁人，才算真正皇者

係kd 整臭晒成個勇士

係啦係啦，千錯萬錯都係占士錯

啱聽 如果無kd 就咁勇16:0 我係支持
有kd

去左贏過自己果隊
無諗住靠自己實力贏番

塞軍開先

搞清楚歷史啦on9